【換叔射碼未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXCIV

#StandWithOzil

廢羊個樣好似好眼瞓

對面個龍都幾勁

12m

雲加

最近啲死球戰術都柒柒地

乜撚野角球戰術黎

12碼之鬼 叔

頭先個小禁區好似搭地鐵等上車咁

深夜凍閪波

嚇死

電欺

前3場真係虛火黎

平安鐘

Ozil

雷斯今場好fit

無雷蛇一早比空中霸王收皮

勁過冰島先

羊

咁都有事係個球證有事

羊真係冇咩狀態

曼聯就有十二碼

風趣

佢兩條友講波真係好正

獌

羊覺得自己踢獌聯咩

仲有兩個換人名額架喂

佢兩條撚樣講波好好笑

偉豪講波幾好笑

出後腳喎

葡哥今場有無出過波

達蛇係咪以為只可以換3個？

唔鳩up應該訓著

換拿卡出嚟啦

想睇叔射十二碼

Caroll 我小學睇到出左黎做左幾年野都仲有貨

有 出到離晒譜

好撚柒

Mari

迷馬了

Mari好波

馬里

咁多人湧住個龍門 中堅有咩做？
希望佢唔好斬得咁靚囉

埃及反擊妹波

廢馬出得幾準

防守型中鋒，角球清晒咁濟

Mari勁到仆街

2021仲唔迷mary係咩心態

反馬認錯未

幾撚瀟灑

埃及真係唔識前傳咁

馬里包皮雙左腳中堅 有無得諗

呢下又唔撚睇var

班傻鳩去哂執骨

Xhaka

迷馬又贏

第一腳控得差

包皮馬一剛一柔

巴打你應該同我差唔多年紀

Xhaka同洛克人真係差十班

屌爭啲

十二碼聯咩

點解唔睇var

離咗身 可惜

馬里係幾穩

saka做乜

Salad個球射啦屌

sala打右翼係咪就腳D

奧巴美羊等食 笑左

拿拿臨整粒十二碼入咗跟手瞓啦 好撚悶

兩個冠軍獎杯呀
仲有慈善盾㗎

達嚟咗成績好唔同

比比

pepe可惜

無右腳dllm

Pepe又控得幾靚

陳偉豪迷廢羊
成年冇睇阿狗波

傻都知比比cup大位

唔錯啦

岩岩個句聯賽已經唔同左好多
係咩意思

PEPE真係好垃圾 係人都知你會返大位

比比已經好努力盡量唔鳩射

第一腳射啦

放得好準
比比都控得好

呢下比羊會唔會好啲

迷馬黨

Mari+電+Xhaka

痴落黎好靚

Pepe 佢點都要拐返左腳射

係幾唔同嘅

羊有撚跑咩

控到粒波就唔好怪佢啦

第一腳射出街有排執呀個波

紐卡素有人踢到嘔？

第一時間要用右腳 唔撚識用

72m要求咁低？

比比踢左翼啦不如

條柒頭會特登炒

Mary又幾撚勁

邊個當初話佢雙槍

T仔仲幾跑得

pepe易mark到

佢睇落有練右腳

買沙夏而家踢完啦場波

迷馬啦
有包皮
有導航長波

咁佢又真係有兩隻腳

分期唔可以要求高

埃及仔唔俾人迫得 屌

唔會射 會cup返轉頭 交返後

Mari攻守都有 長傳都有料到

講真 比比上半場有一下推去右腳位比人捉到路

72m得一隻腳，話撚左佢垃圾

2枝水槍

傷槍，一邊傷一邊槍

練跑

逐期交貨

紐個龍門好fit
12碼都幾危

如果佢得一隻腳
好似洛賓咁撚勁
就OK

物理治療？

早幾個月啲反馬而家去哂邊

佢真係得隻左腳

出叔同拿未

Leno都fit嘅

啱啱復出幫人起機

兩個人夾唔係咁易既

潛晒了

找數先解鎖技能

仲cup乜尻
實控甩/扮走過龍

未供到隻右腳

最佳狀態前鋒laca呢

次次都拐大位，係人都捉到啦！馬天🥲做咩要傷

問英國佬拎左保就業

算啦
感動嘅係依家好多巴打開始迷馬

比多90分鐘都攻唔入啦

換未呀

跟住笑 扮可惜咁既樣

果球邊有咁易射呀

好撚眼訓有拿未

下半場saka入波搞掂

果陣仲話人廿幾歲踢巴甲之前踢西乙好廢又盛
勁人都要遇到伯樂啦 華dee呢啲廿幾歲都係踢低組別
跟住啲人話少數唔計

有了

換拿

拿卡

有拿啦

又型又高又好波又瀟
點解唔迷

迷馬

pay attention to details guys we have to win the game

拿

pepe out laca in

多數換出黎射12碼果個都係會7

換拿出黎射碼

出拿卡

屌 陳偉豪咩事

終於換走屁屁

拿牠似係會做救世主

估唔到有靠拿卡既一日

比比係咪啞仔黎
鏡頭影親都係唔開口無表情

撚羊仲可以係場

Now幾時簽陳偉豪去頂丹尼爾個9upper位

唔出叔？

屌原來廢安換走左 一路以為佢仲踢緊

pepe今場算係咁啦

換拿

要贏波了

下仲留羊
一陣十二碼實炒喎條友
我話嘅

換羊啦 比比發動咁多攻勢都換

拿卡射12碼

拿卡一腳搞掂啦

可能唔識英文

首抽ssr神拿卡

宜家先換

拿要絕殺了

穩到癲 冷靜過包皮 傳波又好啲

眼訓鳩噏mode

留佢射碼

拿子

拿卡一下搞掂啦，仲使乜射十二碼

叫老細加獎金得唔得先
得，梗係得啦

最後2分鐘換佢射碼

準備射12m先黎換比比

頭先有球好似圾後場失波 好在有我馬

換人黎射十二碼通常都柒，你駁埋呢15分鐘好過

有預感拿子助功贏波

laca停波世界級

T仔場場咁盡 好快收皮

15分鐘證明自己唔係水貨 .

屁屁擺低粒波射世界級

等睇撚羊十二碼玩野

你叫羊自己證明好過

T仔仲咁好力水

T3跑到就嘔泡

電蛇Mari好穩

有無T3 全場km數睇睇

佢證明咗自己反達

應該係球會踢得唔開心
睇佢個臭閪格呢度都冇乜朋友

撚羊 連交個波都廢埋

ESR

esr

Esr!!!!!!!

證明晒

1:0

Esr

Rowe

Kdb

laca

rowe

Goal

路哥

ESR!!!!!!!

ROWN

Esr!

陳偉豪癲撚左

Esrrrrr

迪布維

終於入啦

好波

真係拿卡助攻

陳偉豪 應該真係好眼訓

又係拿卡助攻

路維仔

kdb

都係青年軍夠正氣

ESR!!!!!

！

靚波

呢個前線係最好

Laca 同 Rowe

迪佈維

頂撚住

掂Rowe

榴連都頂
笑撚到

渣渣冧續約拉

Rowe!!!!!

路哥！

Laca

拿卡愛肋攻

又係saka esr laca

中

紐卡素自己後防ON9

對面條on9仔帶波埋去比人

陳偉豪：見到榴槤都頂

Up乜撚

Saka,Esr,拿

一出拿就贏

Laca X ESR

我就係要依d

拿卡真核

拿卡15分鐘已經做到野

又要召喚會員迷上 xxxxx

都話唔經組織入

Saka都傳得好

佢有冇戴pad架？

唔反拿了

L9果然fit

又係esr saka laca

真核 拿妹

係咪突然死亡？

拿卡我迷拿

拿卡助攻無人講

拿卡作用王 靠佢擁

拿卡屈到

紐卡素個後衛助攻

3分鐘

又係拿子搭路

上位啦路維仔

撚羊打返左邊咪幾好

不死人 好彩無紅走

laca 真係好過auba

佢諗住興奮啲講令自己冇咁眼瞓

拿卡好撚重要..

不 踢完呢15分鐘

拿卡=真核

陳偉豪正宗9upper

射得幾靚

咩年代

Ching坐左幾耐

ESR勁撚到

其實兩邊都冇力
多左誤傳

拿子唔逼 邊有...

有拿卡支點，好好多，佢肯去頂，屌你奧巴屁屁食屎啦

好似冇

拿卡真係着撚晒火

新恩尼斯達

陳偉豪係咁搞gag 但真係唔好笑

迷上他的本領

拿卡真核 一出黎就做到野

迷上esr的本領

拿卡續五年啦

得米7都做到支點

佢應該70後

三大內鬼
雙韋加羊

陳偉豪 廢撚到

突然死亡制 幾耐歷史

一早講左ESR好野來

係時候出叔

拿卡stay

拿哥guide住3個後生仔

不如自己入多球

ching林過雲？

其實呢球唔易射

冇拿卡點贏？

古代人

9up 2個鐘 都唔係咁易

真叻準

叔換T3啦
T3冇力啦

阿爺 返入去訓啦

20年到啦

今季拿卡g點有基佬8成

issac hayden報恩姐

Esr死過番生

羊就

跑餐死

Nk好似四五場無出過 真係要賣

Saka正式轉踢右邊？

esr laka saka=贏波Formula

個入波又係saka laca esr三個

laca慘
比人冤枉咗咁多季
換啲識走位配合嘅隊友比佢勁撚到仆街

終於有人老過我

T冇力了
換叔吧

Esr爽得嚟有啲妹

找卡數真係痴撚線，成場波搏晒老命，有仇咩屌

執到寶

Esr有啲藍斯feel

佢打右勁好多

sick ball

睇場波都俾條仆街單單打打 屌佢老母

T3腳軟了

巴丁 拿卡 Saka
ESR
沙卡 Partey
T仔 馬里 雷蛇 比狗
爛

賣都要有買家先

Saka ESR 拿子默契幾好

可以換5個？

等我抽返個平安鐘出嚟先

讓條左路俾羊

西咸

邊個咁串

俾巴丁

狼隊

卡路爾個樣好灰

可以

最記得有人睇過一陣就話佢騰雞又剩
明明好穩

但唔算廢話

好似西咸有
阿希望賣到3000萬

夠贏歐霸冠軍

真，拿哥超有領導風範

余德誠條on9

洛狗走啦屌你

咪就是 終於證明自己勁過vvd

阿仙奴最大問題係唔出叔

30m?

迷拿越搶口拿卡越強大

仲未死咩

熱狗

終於見到埃及喘氣

佢熱狗

利啲垃圾都賣到£20m啦

反拿賤種速來報到！

熱狗黎架

你都有反過

我馬勁到

u

拉！

會然拿卡算唔算幫球員拿卡出名

想睇t仔嘔

收曬皮

一直迷馬 咪屈

比狗最廢

派佢去做雞呀 點拋頭露面

屌佢老母 講波就認真啲喇 串串貢

叔

陳偉豪算唔算講波佬燈神

潛曬啦

U21英格蘭神射手 30m算抵

buy max aaron la diu

隻死熱狗講野 好仆街

達蛇心中嘅4-3-3

買林迪夠做

講左咩頭先㩒電話冇留意

三大毒瘤 安洛比

佢好撚癲 鳩up大師
有d鳩up聽完好尷尬 有d又幾好笑

唔換丫叔 拖時間

陳偉豪=街場阿叔評述

其實你地睇cctvb又係犯賤

拿子逼搶勁到

拿哥未入狗竇嗰陣我已經獨力支撐緊

白禮頓個短人？

係時候買番個T仔後備，佢以前都係傷追人係蘇超

羊都識入波

屌

Tierney!

Tapin 羊

2:0 訓得街

T仔

羊tap in

Aubaaaa

真 串撚咗成晚 on99

2:0

羊終於入波

T哥

廢羊都入到

入波lu

靚呀 xhaka

Tie仔真係搏足全場

T3

搞撚掂

加時先咁勁

沙卡
T3

嘩 xhaka俾得咁靚

Auba

終於有人carry羊

羊終於

羊終於tapin到

T3 MOM

羊終於入
T仔真係好撚博

沙加靚傳

泰仔傳到咁 仲可以點唔入

巴打小心凍死

呢球贏沙卡 t仔

T3癲到

咁係無咁悶既

T仔真係勁到仆街

auba 結束入球荒

t仔

Tie仔幫廢羊到盡

泰仔今場屈撚到

垃圾熱狗娛9城

xhaka好靚

T仔終於助功到Auba

諾域治

沙卡傳得靚 泰仔走得靚

沙卡比多左佢加入進攻無咁7 之前成日主防 但防守廢到仆街

可以？

t仔motm

對面都冇力追t仔

Xhaka Saka T3

Xhaka T3

泰仔

Xhaka tie仔

Xhaka手術刀

呢球贏x朗同T3

成場屈能到

撚羊我屌你老母

xhaka都

讚一讚渣ga湯比T3

T仔勁到傻

T仔好撚癲 仲跑得郁

羊又入波 反羊死全家未

羊 終於入波啦

達狗之前擺佢打中堅

kt無限體能

愛蛇真傳

T仔落咗成場底 終於有人接佢傳中

唔可以唔帶

呢球贏xhaka 如果係willock/埃拎 應該又傳返去右邊

t仔係咪傻

出左？

踢兩個鐘仲全速跑落底

隻羊終於識入

教下埃及

右閘眼神防守

T3勁撚到

放羊係正前真係差好遠
放番係邊成個人生哂

T仔好撚勁

唔入嘅話真係會不和

陳偉豪：奧巴機會唔需要多
屌你百二分鐘喇

xhaka靚交

Xhaka T仔靚傳

T仔跑足120分鐘

成場係咁爆底出靚波終於carry到班垃圾入波

一定係佢啦

傳咗成場終於有人tap in到

xhaka穿透波無人講

其實kt係咪痴撚線，踢足咁耐都仲可以咁好氣

泰仔其實識唔識攰

今個week 比份人工T仔啦

Fa cup=達子杯
歐洲賽入場卷交數

好難唔係啦

幫手吊命

今季黎講
Tierney > A. Robertson

渣卡傳波係有啲料到
搵個防中逗住佢正常好多

Steve Round終於唔係帶有線耳機

x卡比得咁靚無人講？

同表現狀態比 百二分鐘唔多

阿達自己on9
係要出安洛比

愛狗之前擺佢左閘添

羊終於有波入

有傳想沙哥走 佢就即刻上電

多左比波 射下遠射 好過放中堅 / 一對中堅前面 正識FOUL 同眼神防守

換叔未

成季咁長唔好咁快chur盡先好

Tierney 朋友隊

因為夠凍

廢羊見贏先做返野
可惜大家都知你反達

垃圾紐成場901食屎啦

屌佢老母
入波喇
有無企起身啊 有係捉實住側邊條友啊？

生化人嚟
唔怕凍 無限氣

呢啲tapin街邊阿婆都入啦

拉

佢再chur落去就變t狗

講咗

場場跑足

T3呢下有坦既影子

T仔未來隊長

拿蛇一落場 隊波就整兩甩

傳出黎個球速快到 龍門都冇反應去撲

傷完未呀蘇9

諗起上場，雪地踢波

個樣幾胸有成足咁

唔係esr咩

用amn打右閘啦

T3靚仔後生仲咁撚勁
屌 皇馬會唔會出手

陳偉豪：咁都想我睇電視 你估我好得閒

Xhaka d 視野真係要教下埃
埃及就好似d職場老屎忽，不求有功但求無過咁橫傳現下位搶下波

點教 下下傳後

T仔英超最佳左閘，駁唔駁到？

真迷T

續命杯

嗰球其實搵雙韋同比射都入

幫佢地操吓態
點g廢到咁

Mari啦

靚走位

佢d first touch好左 而家好少見佢控定個波唔識郁俾人夾死 右腳又用多左

咪盲反羊啦 安會射唔中 nelson會控定

保温杯

唔好咁講 上場定上兩場先有球tapin撚羊炒撚左

好撚仆街
係咁影卡路爾

叔出黎 收波

阿叔

出阿叔

嗰陣傷撚晒啲閘

佢根本進攻料

yes

佢一對一成日俾人爆

人地個mendy 都打得ok
反而巴塞艾巴都真係老了

唔好白癡啦
佢幾多場已經tap in都入唔到......

牙叔戥腳

Leno啦，冇佢撚有加時未

驚佢教埋其他野

點睇都係t仔啦 勁多威脅

世界頭2左閘
得davies有得比

羊哥guide住張約

葡狗mma

佢喺國家隊都幾勁可能喺球會拍住班老野搞到唔知做緊乜咁
俾佢試下同返班後生一齊踢可能好啲

陳偉豪今日9up得幾好，食左咩黎

阿叔沖唔沖涼

唉及仔今晚防守都算係咁，資質問題

T3我地新隊長！！！！

正選踢得最好我覺得係mari 之後T仔同leno

Aggar

六千萬thx

頭2=T仔同叔

你都入啦中堅

Willock Willian Nelson自己解約啦屌

唔放佢落左閘位已經爭好遠 點解之前要搞到咁複雜

撚叔？宜家出

當牙叔係咩

比其實呢場踢得OK
安洛就真廢

laca信心係好咗嘅

XHAKA 其實平時都應該係要做8號位, 有位就上前D,
宜家成日逗住黎踢真係火都黎
埃及又逗佢又逗

屌你老母 阿狗又撚狗 兩場英超踢足總盃都係加時撚狗 臭雞黎

拿射咩

呢3件野真係睇到我燥到仆街

所以咪要躝

又撚叔

字幕咪出咗esr你地睇邊個live

30分鐘先換阿叔 侮辱緊佢

踢落15m水準

拿哥賣得 呢啲波我都入

利對閘都癲咗兩季

Nelson衰一場姐俾次機會

係賣都唔賣俾死疤狗

係都要排埋D鳩陣 搞到OT

ESR一場就把握到機會

nelson有價 可以觀望
其餘雙偉自便

我係叔我會即刻解約
場場垃圾時間先有得踢
俾人撚

仲敢得罪迷拿

完場

motm=葡

俾大家賺下錢 用心良苦

疤狗又話破產

咁平咪玩啦

好過廢安係0
OK?

迷普

阿叔扮咩攰

仲要岩岩復出
今季都唔知有無試過連續踢3場
另外果兩個就比足機會嘞

達成日唔出叔

點解會換走佢 攻又靠佢守又靠佢

阿叔點解好似好攰咁 佢踢咗幾分鐘

motm=leno

點止一場呀
開善堂咩
英超黎架

nelson 似足街場𡃁仔 成日想show 自己有幾勁

次撚次都係咁

足總杯出啲後備料都好正常姐
你估臭痢咩

放心啦
英倫島既球員唔去西班牙

訓醒未？唔撚買，咁有heart球員，有錢買唔到

主場搬去溫布萊啦

熱身

其實佢進攻係勁

一換就送大禮

居然唔係t

街場啲牙叔係踢幾分鐘就嗌換人

算啦30幾歲同你踢到百幾分鐘

4點啦 我地都攰啦

Motm
Leno定t仔定esr？

阿狗賣人不嬲都係市價7折咁賣
對上一賣過6000係邊個...

冇計始終太少機會表現

t仔應該要拎勤工獎啦

捐撚哂d人工去宣明會啦屌

羊同雷蛇講 下場繼續反達

德甲應該要

t3

阿安點打 中間

問題係做後備都唔夠班

佢近年都算證明左自己

我都見到

冇

反拿又死左去邊

esr落到場先贏到波
所以呢個結果正路

唔係脫歐生效咩 西甲得幾個非歐盟位 唔會擺係閘掛

唔係咩叫process

xhaka勁過pogba

羊30幾hea到仆街 卡路爾走上走落

場波頭70分鐘 係好似無踢咁 雙韋

無拿哥esr點入第一粒

卡路爾有冇興趣加盟阿仙奴

其實利都柒下柒下先贏

再次召集迷馬

T哥如果有埋單防 有無a高 level

啱啱先傷好 又成日冇得出攞唔到態

T3 真係冬天的冠軍
越冬越勁

屁屁心態改善咗好多
只係差走位 判斷
值得比多少少機會

最叻用文員迪比利+錢 換球口

對上一個係西班牙成功既英撚球員係邊個
碧咸？

新伊巴

Tripper

原本英超常規正選黎

正常咗嫁啦

ESR 之前都係打完英冠番黎
willock 好心有樣學樣借去英冠操操先
完全唔夠班

Party 要傷幾耐對中場中真係慘不忍睹

冇人吹奏馬里？
100% pass accuracy
15/16 success long pass

條閪仔要扮笑 抵死

要買個非洲左閘同佢輪換

T仔臨尾迫人啲腳步完全唔似踢左百幾分鐘
咁鬼好體能同肌肉耐力

其實今場係leno 救返黎

今場射波垃圾到

啲波都係甩甩下

查比亞 打得唔差

得意狗係咪瞓撚咗覺

奧雲 碧咸 活基治

馬里哥好撚勁下，場場都然

阿叔話原本唔諗住除衫
又叫鳩我落場

佢波底點去疤艾巴的傳中都地面多

不了 仲要係死疤狗

太想show off 有料但冇腦 要再磨鍊下但另外兩件真係好行唔送

包皮同馬里二選一

我揀馬里

兩條講波佬，好撚眼訓

洛有得正選已經好癲

斬咗隻右腳去la

淪落到到丁佢心態

wilock 唯一用途
襯托xhaka 都未算好廢

阿叔係越踢越精神 唔踢先攰

復左操

熱犬不了

佢嗰種應該唔係攰
應該係你呢種講法
屌又要我沖涼

想睇今日mari傳球成功率
我見佢今場長傳準到

成日玩個鳩頭 就知唔撚上進

STAT: Emile Smith Rowe averages a goal or assist every 73 minutes for Arsenal this season.

反佢嗰班人又唔見曬 reg佢好過reg燒啦

我本身都眼訓 見到你句突然死亡笑返醒

下場出到

啲波去到佢到 都覺得甩硬 對佢無乜信心

不求有功但求無過我覺得唔係短處黎，係唔係每一個都有能力比到顯著貢獻既團隊入邊，有d腳踏實地咁輔助隊友既庸才，遠比起有才能但自負，散漫，無團隊精神，衝出黎柒既人有意義得多

屌緊女

希望佢順順利利咁進步 唔好似拳王咁

真 冇佢臨完場嗰下飛身救波 加時都冇得踢

獌連五分鐘就入波

Leno motm啦
冇佢90分鐘個下出左局

諗緊方法反佢

100% pass accuracy

真 以為可以識電視早訓

歐洲國家盃應該冇問題啦佢

屌你pepe 仲好意思話想踢多啲正選

100%

仲有卡路爾個下 空哂射唔中龍

今次又唔係撚叔喎，萄仔要下個死球先入得返場，正路都要頂返個空位嘅

啲人屌傷咗都reg佢 點知傷完出番黎鞭到班撚樣收哂皮

你有份反。

唔開名啦 希望佢地痛定思痛
早日回頭 及早迷馬

之前閪面閪波
而家起碼見到佢肯落力跑
七千萬唔通唔用咩

其實巴爾好成功，幾個歐聯

加埋pepe組成垃圾4人組

MVP 我揀Mari 無犯過錯

瑪莉 睇個名都知正 唔明點解反

Reg 咗班廢j，咩wilock Nelson Nxxxxxx

仲有個行上中場嘅紐亞喎鼻屎佬實會用佢先

有撚 我迷馬

馬里好撚勁 用波又得 愈打愈好

呢埸證明w12 amf 翼都唔L得
w28 借去英冠學下野會更好
saka rowe入黎成套form運轉好左幾多

係佢扮嘢洗白自己

上面有neuer？ 無睇德甲唔知表現

下場mari holding?

MVP我覺得係T3

配合差 個人質素強 少咗獨食死去

一定係T3，無其他選擇

果下踢中佢 可以睇冰癈打英超

要自家青訓
有玩fm 就知真係冇乜位reg 人

佢好似第三龍門

老實我覺得佢都係跟order
而且佢出左之後條中場順暢左
只要佢唔好無啦啦短路其實算係咁

場場都有失波

Leno 三號門將咋

Hg 焗reg la

btw 3子esr個位最重要 傷左就要洛哥上

佢上上落落止唔止20次

今晚先豬

其實後面佢都幫手執唔少屎 好多段牙t上左去
而中場失控球都係佢搶返黎

天都要史密夫路上位

跑嗰方面確係好過羊

上季傷緊已經緊吹緊 果時你仲反緊gphone

對門興失3球添

好撚夠膽喺後場扭,仲要扭得好輕描淡寫,舞下舞下又比佢fake到
不過今場leno又救世界,唔喺佢連加時都無得踢,而且啲傳波準咗好多,傳球選擇都好大膽,有時睇見都淆淆地,但又比佢傳到,腳下功夫進步咗好多

點解當初會去咗巴西踢波
照計上西甲應該都冇問題啦

去學下撞先啦 成日on99衝向敵人

紐亞、82達行先，leno坐到番黎

反而覺得屁屁移入中路有啲睇頭

佢只負責兩個Task 清波，接Leno同中堅嘅波再簡單分出去

仲有William
2個選1個

但點都睇唔岀點值72m？佢成日以為自己好扭得，但係英超1 on 1都唔掂

佢嗰陣有份反

感動嘅係 隊長終於識入波

不過成場波隱左形百幾分鐘

最誇張係對榜尾果啲都要失1-2球

紐亞達屎

係改觀姐
之前都係以上季1場零廿幾分鐘既表現同巴甲精華去衡量呢1600萬係中堅人患底下值唔值
球迷不滿呢個操作情有可原
但宜家終於健康可以持續上陣，用表現折服大眾咪幾好，邊個仲會盲反

無好伯樂
華dee而家夠勁 早排咪又係踢垃圾波
牙達救左佢

際遇問題 佢做youtuber拍片應該可以早多幾年去歐洲踢

埃都算 但隔離個件一定唔可以係條宣明會山區兒童

一陣上腳上到傻

新狂歡三寶
Willock Willian Nelson

咁我寧願打少個

咁就真係要護級了

禾叔出得兩分鐘
係咪跟Saliba 同牙達老婆3p牙
點都排先過葡啦

一億ok

一個24，25歲
一個32歲
傻既都知要放棄廢安啦
比比都賣到價（去非英超）

N30呢？

拜狗後防呢期好廢

佢啲體能會唔會係全阿第一

山區兒童好無危機感

Nelsen、wilock借走
Nketiah 賣
Willian 番屋企打fifa啦你老味

死安狗 屌你老尾

事實就係高層戇鳩用咗72m買
與其係咁 不如睇佢進步咗邊啲野仲好
始終咁貴買一定要長揸 如果唔係一定蝕
更何況金祥都唔算好差姐 只係腳風麻麻

我當年同佢合照冇人講。

相比隔離隻右閘 落過一次底咁大把

風水佬話馬里條命係大器晚成，上年開始變勁

唔係個個有天賦才能，平庸但腳踏實地唔係人人欣賞，佢一衰一兩腳就會被集火

雙韋真係可以快走
換走左之後兩隊波黎
nelson有價都可以好賣，好似踢極都冇咩進步
pepe就間中有世界波，但個腦有d問題
d決定成日錯，又鍾意妹
如果個價唔錯可以止蝕

你貪佢靚仔啫

巴西出返嚟，仲有留N30意義？

有ESR 仲要唔要牛蛙
隊波咁順好似無咩位要買

馬天好似又傷左

個髮型勁似⋯⋯

轟狗過親黎既都係間諜

買隻右閘同中場

要隻中場呀 你仲想睇安洛？

拳王中後期踢到四不像咁

一早冇左興趣 會買多件「世界級」既同佢輪住踢
明明有個燒係度

其實佢一有人就迫就分唔到 90分鐘 有下沙加諗著同佢1 2 佢一野彈返向後 沙卡即刻都屌左出黎

London啲髮型師弱智

esr我fm重點栽培

成個大陸仔咁

油腸盃

電蛇柒咗半季之後好勁

佢係

今日都幾穩

原來佢而加先24歲

佢同連加特算唔算吹得最大嘅英撚攻中

葡哥今場無撚用 有價好賣

靠佢同卡路爾頂

俾曼城撚完之後醒咗

ESR上季借過huddesfield 對過d英冠波牛之後
個人對抗性、人群中用波好咗

Barbar shop好型

G持

咪rowe位置既後備，競爭對手，輪換人員都要既

如果唔換esr 換燒入嚟嘅話肯定踢養生波等輸

都係食體系

有價無市呀...
成堆垃圾無人要

Emile Smith Rowe has been named as BBC's Man of the Match tonight.

邊間會要？

esr真係有啲迪布尼影子

出都無得出 咁都要借啲而反燒？

試過借佢半季出去 入得一球加兩助攻

FM次次借出去都好似唔會有進步咁

屌你老味下3場都係4:00波

安狗人工高到咁有排捱

呢下over左

俾波同遠射應該仲差幾皮
不過好欣賞佢無球跑動同俾完就跑嘅配合

同屈個盲嘅偷睇差唔多level

因為好耐冇live睇過波
我仲停留喺2002 WC度

Emi bxxxxxxx啦 40m其實可以傾價嘅 球員本身想黎

有一半都好 kdb 數據比丁力拉低左

屌 呢個真

今季好似冇乜早場

用72m買，我就會希望佢可以交岀番相對既表現，其實esr比波走位就可以創造機會，但屁屁永遠hold幾秒先，一岀波就岀界，交完波又唔撚走位，佢無論各方面都真係唔值72m，仲話自己值得多機會，憑咩？我都想佢進步收我把口，但睇左成季0進步

所以Nelson willock 應該要借去英冠

借去德甲好勁
要揀岩球會借
第一季我借去利華
勁撚到痴撚線 一季有10球助攻 4個入波
幫利華拎第2

有燒一早贏咗啦
紐記中場都比唔到壓力

後生隊同大帝隊最大分別就係肯跑 爭好遠嫁啦

屁屁就好似一球成名個墨西哥仔咁
一開波係唔識傳波 好撚獨食
睇黎要話趕佢走先識傳波

你講頭髮顏色似呀？

Wilock就算鳩數啦 冇腦依啲嘢點借都冇用

叔唔知點諗緊自己球隊角色

一個24，一個20

佢射爆馬體會嗰下其實勁過迪布尼

練佢做防中都好啦

Ching 拎長者咭未

我廠啲球員都叫佢迪布尼

咁係預備組慢慢練 唔好浪費一隊後備位

wilock三兄弟都發展平平

fm入面佢數據都好靚仔 唔駛改佢數值 打一季英冠都夠踢英超
幾好用

安都算 過黎都預佢養生
羊真係心態唔得 話想做legacy 但我覺得佢對隊波係第一個死心 反正都無歐聯踢 求鳩其踢埋佢算 而唔係諗點帶隊波上返去

成家都唔岩踢波

佢打到正選？

不敗果季你有份踢都冇睇

仲話做多咀狗第二

Nelson 去多次德甲啦

推薦出去就會有球隊仆住借
德甲8 9成隊都想借佢打正選既 幾好升下 數值唔算好高 不過實用
一季後一般已經夠即食/輪換

你睇撚羊群咩人就知佢咩性格
群埋咩troopz
好人極有限

bxxxxxx真係有信心水極有限
之後係8號位正選同9號位繼任人
因為saka巴丁漸漸成熟，rowe彈起，隊波距離健康完整其實已經唔遠，希望個broad既決策生性d

佢咁落力 實追到好多波啦

難講

等我借哂佢哋去得德甲先

有冇買華倫隻musah 以前我哋青訓 Fm勁到仆街

個唐仔樣都似

勝利十一人陣
巴丁 拿 Saka
Esr
Xhaka Party
T3 Mari/包 電蛇/浩狗 比狗
蘭神

買咗，esr 變後備

無買 我借走esr吸經一季返到黎已經夠輪換左翼 攻中位
都交到貨 希望佢現實都打得起

Fm 買咗麥迪臣唔識用

輪換都要 競爭下無壞

個場柒完兩獲到依加都無乜派過大膠

咁不如直接賣 留細爆好過

fm麥迪臣我無買 見佢係李城數據麻麻 電腦都用佢唔掂

可以試吓買 真係好鬼勁 全能到Pk 17歲已經有兩粒半星

獌又黑

巴丁唔傷先算 好驚佢今季又無得踢

bxxxxxx右翼嚟㗎喎
買佢係pepe要收皮

屌啲波路 盲嘅都知佢想點 除非做到洛賓

Pablo Marí vs. Newcastle:
120 minutes played
5 clearances
1 block
3 interceptions
4 tackles
11 ground duels (7 won)
97 touches
73 passes (93.6 accuracy)
1 clean sheet
3 Dribbles
6/9 Accurate long balls

最近laca都送咗件波衫比暴龍哥

可以打攻中

送馬
6/9 accurate long ball都幾好

其實c8而家係咩環境

李城打433 用佢做咩內鋒中埸囉 又打邊又打中間

太雞肋
傳波好唔過Xhaka
體能好唔過埃及
防守好唔過Party

Laca世界仔啫 落到場就知佢有心踢

買咗蘇拿打內鋒中場
好勁

C8躝啦

踢成咁晉級，都唔知好事定壞事

操fit體能頂走埃啦

又咁講 羊近2，3場狀態好番啲嫁啦
31歲啦，舊年季尾谷到盡，季初無態都情有可原

未用過佢 我諗住下季買嗰隻sxxxxxxxxx 見佢成4億幾

有esr之後好好多
有埋拿狗無屁屁就已經唔同哂

一級中堅既數據

Sxxxxx 第一季14m就買到
條友開大口話要做key player就冇買到

相信無人會再反馬

要搵返個風格，而家場場都freestyle 散手波

開始想睇下夾加比爾，推一個去右邊，會唔會好過雷斯，浩頂

呢個陣r霸冠軍已袋

早知早啲買 我好鬼鍾意買啲高潛嘅一星一星半嘅幼幼
U18開始練佢哋

Mikel Arteta to talkSPORT on Martinelli injury: "It's not looking good. I'm gutted for him and to see the boy in tears."
唔好大傷呀

佢返皇馬幫拖丹含撚

先踢返冇耐

有布邊隻cb新星好用

似半月板

Saliba

哭屌

有隻叫Max 咩Williamsen 挪威仔好鬼勁

曼聯出場拿面衫同我哋一鳩樣

AML inside forward support 好勁

係 好撚似 似到直頭一鳩樣

燒應該去土耳其了

最盡好似得3星半btw 同兩個fd連住玩fm21 我用佢做主力

應該至少三個月

買 唔洗理key player

你睇睇巴丁先

不過又咁講
今晚紐無快馬挑佢弱點身後波機

大梅style

又一場一換走Pepe 就入波
唔知佢會點諗

唔係扭親咩，點會半月板

會升星 佢最多好似五粒半？

ankle twist吹到半月板

屈福特件衫會唔會太求其

拉舒福特真係毒瘤嚟
獨到癲
又唔知自己咩料

拉舒67夾連美斯=細波

巴丁係個天才球員
但係佢19歲仔就咁多傷 又咁易傷番
唔係好睇好佢條路

你個名

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

禾地T3又有助攻

馬天尼尼又收得league

會員迷拿好癲
我反拿而家好撚驚

要scan
隨時acl

收你老母League呀
收埋你把臭口啦

Acl

星星會因為自己隊同位有咩球員而定
我入左勁人後 Saliba得番三星

希望無事啦 不過睇佢講法唔多樂觀

ankle牙
點撚樣acl牙

樓上又話膝？無野了自

件垃圾仲有面出嚟比人屌

你地玩嗰隻fm 係咪電話嗰隻？

Pc

韋雙殺

我有玩電話版 ai極弱智

希望達快啲醒覺 唔好再出呢2條友

閪達點會醒仲要3年貴約
希望佢無啦啦撐港吧啦

另一個細都唔知點解要死攬
上一手已經成日用 又廢

有邊d 明星你細個唔小心 J 錯？而家後悔

呢個post 笑到gapgap聲

巴丁傷左？

巴丁受傷既過程，自己整親希望唔好傷太耐

Saliba是蘑菇的

Yes

點解maitland-niles 又無得出 仲要寸到 120分鐘先換佢出黎 玩鳩佢

以前覺得江欣燕幾有女人味

04簽左坦即刻開齋炒賀芬咸4:0

養傷半年後阿仙奴天才又重傷 ! 阿迪達 : 他在醫務室哭了

今日凌晨，阿仙奴在足總杯中2-0淘汰了紐卡素，但球隊上下卻不是非常開心，因為他們的天才球員馬丁內利又受傷了。在賽前訓練的時候，馬丁內利搶球的時候不慎"自傷"，一次傳球後腳踝變形，痛苦的倒在地上。賽後，阿迪達稱馬丁內利的傷勢不輕，巴西人都痛哭了。

馬丁內利實在是命途多舛。19歲的他去年6月份就遭遇了一次嚴重的膝蓋受傷，隨後進行手術，一直到12月份才正式復出。復出後，馬丁內利的表現可圈可點，共為阿仙奴出場4次，送出了1次助攻。由於馬丁內利是大傷初癒，阿迪達最近在對他的使用上也是很注意的，並沒有讓他參加所有比賽。2021年的前2場比賽，馬丁內利都沒有出場。

今日對陣紐卡素，阿迪達決定讓馬丁內利正選上陣。然而，意外卻在比賽即將開始的時候發生了。賽前，阿仙奴球員們在進行搶圈訓練，馬丁內利在中間搶球，他非常的積極。不過，在一次把球搶下並踢走後，他沒有控制好右腳落地的位置。從英媒提供的視頻來看，馬丁內利落地時右腳踝發生了變形。

倒在地上的馬丁內利很是痛苦，他摀住右腳。根據《太陽報》的消息，當時在場的阿人仙奴隊員們都驚呆了，他們不明白馬丁內利怎麼就自己把自己給弄受傷了。馬丁內利無法再繼續訓練，更無法參加今天的比賽了。於是，阿迪達被迫在比賽即將開始前做出換人調整，讓尼爾遜臨時上場。

馬丁內利被緊急送往了醫務室查看傷情，目前阿仙奴還沒有公佈這位巴西小將的傷情，但阿迪達透露馬丁內利的這次傷勢估計又不輕。“我被這件事給摧毀了（無法相信）。比賽開始前，我當時正在辦公室裡，有一個醫務人員進來給我說馬丁內利扭傷了腳踝。我去醫務室看他了，他都痛哭了，他的情況看上去不妙，非常的痛。具體的情況還要再看看，但我覺得不會有太積極的結果。”

是咪戴鏈練波/遲咗12秒？

咁多人丁過汪明荃

美羊打返左 拿卡攻中 saka 右邊啦屌
比比試下打中間都可以 有幾球中間比波又幾好 又唔撚使睇佢下下右邊換左腳妹完又比人清

巴丁又傷

撐燒份子

比比有咩位唔妹 中間妹仲大鑊

大哨

t3好j到
120分鐘爆落底出波 痴線

加時階段已經無氣，識得就住就住有機會先爆發

你留意佢助攻果球Newcastle本身mark佢個球員完全放棄追波，應該真係打咗柴